阿古路傷出兩個月

費托上晒位

又傷

不如佢轉行算

無佢哥迪奧那唔識教波

條撚樣日曰fallguys rocket league among us 癲過直播主

專業做twitch啦
有大量fanbase,做得過

蓋開心到

除左踢波就係打機

好能毒

電莖損手

家下損手爛腳就有

哥狗冇牙路同沙尼唔撚洗踢

條陷家產為左打機扮傷

出住糧打機
爽皮到

中肺炎都得